有冇人得閒無事會睇Google Map

仲會專睇啲奇奇怪怪嘅位

我呀

我
睇完當去咗旅行

用街景遊覽外國城市

睇地圖感覺自己變左神

Google earth

天眼通

我都係
慳返唔少旅行錢，但都係無錢買樓

如果遲啲有實時街景就正啦

最鍾意睇d名都未撚聽過嘅島國
希望死前會去到

係汒汒大海中搵一點陸地出嚟

但無乜機會去到
咁都推番上嚟